給廢老家長： 老豆老母教仔 你地會唔會話老豆老母係暴徒？

當你既仔女做錯事 作為父母既同佢講道理好正常丫

但如果d仔女都係唔聽 你就可能會罰佢地 可能係罰企啦 以前可是已經打緊細路啦

點知d細路都係唔聽 仲打返你轉頭 仲要話你係暴徒

請問家長們你仲可以做d咩？

請自行代入角色
我都想知佢地點答

廢到一個點

人民係政府的主人

政府係人民公僕

將政府比作父母 係古老廢人的思想

會唔會你將角色調轉咗黎代入呢？

廢老會完全唔明你講乜
佢地根深蒂固覺得官先係父母